退出法國隊？普巴：假新聞！

【Now Sports】中場普巴在Instagram澄清沒有退出法國國家隊，更炮轟相關報道全屬虛構。
早前一名法國歷史教師帕蒂被疑似伊斯蘭極端分子當街砍殺，當地多個主要城市都有大量民眾上街示威，呼籲言論自由及哀悼受害者。總統馬克龍周五譴責暴行：「這是伊斯蘭恐怖主義襲擊。」

來自中東的傳媒日前指，信奉伊斯蘭教的普巴（Paul Pogba）因為不滿馬克龍的言論，決定退出法國國家隊。多家英國傳媒都引述了消息作報道。不過，普巴很快就作出澄清，於Instagram上載了一張英國《太陽報》的相關新聞的cap圖，表示：「不能接受！假新聞！」

27歲的普巴在2013年首次為法國國家隊披甲，至今上陣72場攻入10球，更在2018年領軍取得世界盃冠軍。